我而家呼籲大家快d捐錢買保釣3號

如果唔係我哋再無得去保衛釣魚台架啦dllm

講到 Lin 點不能少，支那正苦都唔出錢，
就不如同何妖一樣，無咗粒Lin咪算

叫紫荊黨出錢囉

同場的保釣運動委員會主席陳裕南表示會籌款購買新船，相信仍然會得到有心人支持，稱：「一有新船我哋就會繼續去釣魚島

咪去騷擾人地地方啦仆街

都唔知關我地咩事

關唔關事都好，快d科水

阿牛、古思堯都俾中國拉鳩咗啦

企開d啦

一出境就非法入中國境

連登嗰班大中華膠又出晒嚟

我都想去尖閣群島旅行

好想買嚟做人工coral reef

中国自己唔要釣魚台，關我地撚事